父狗25到

fced篇文係佢寫的

條友根本大陸人來 咩25

你有啲道理

父狗對於cctai既like已經唔滿足，
黎緊會轉target去肺炎之國務求呃到13億既like
野心也未免太大了吧

佢賺正評賺到癲左

篇文你點搵的

係，佢係連登正評師
但佢好少係波台得到正評

大陸人得罪你啲咩...

父帝wechat朋友圈

波台iq高好多 父狗好難控制到輿論